大圍捕+即時充公所有手提電話既日子來臨了

仲會自行擴大解釋話佢地有權查手機, 逼你講密碼. 唔講就告阻狗犯法.

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」

有命等？

有險可守

喺「撥亂反正」之前 係咪要用返nokia3310

Push

用返老爺機